補錢即走問題

想問各位如果我聽朝遞信補錢走
我係即刻可以走定係要返埋聽日
Thx

補埋聽日錢咪即走咯

咁Resign letter係寫11/7 到10/8？
再加一個月人工？

1083啦67

一個月通知 即係你都過左試用啦
好奇有咩原因你要即刻走

你想做埋聽日先走咪寫11/7係你最後一日
之後咪計人工31日減返你今個月返左幾多日
跟比例去計要比返幾多公司

遞左信後突然要我做埋另外一team人d野，
但原本自己handover d 野都未跟晒
又成日諗住拖我要我收返封信
咪劈炮由佢地自己搞

有錢係型d
聽過有人朝早遞，嘈左獲勁
晏就食飯出去禁左一個月人工放低係hr就執野走

但任性既代價係比一筆錢
你聽日返去同佢講 屋企有事 即日要走 hr就會計返你要補幾多錢架啦 扣返大假 你本身今個月既人工 但你要準備定多d現金囉 佢即時會要你交哂錢先比走